# ระบุอัพเดตหน้าของจะเพิ่มจำนวนเป็นแอพMicrosoft Windows Promoted apps #
นอกจากแผนการบังคับให้อัพเดตเป็นแล้วยังออกมาเปิดเผยในงานสัมมนาว่าบริษัทจะเพิ่มจำนวนแอพที่มีข้อตกลงกับไมโครซอฟท์หรือซื้อตำแหน่งโฆษณาเอาไว้แสดงแอพจากปัจจุบันที่มีเพียงแอพกลายเป็นแอพตามแผนการนี้จะมีทั้งแอพที่ถูกติดตั้งเอาไว้แล้วตัวอย่างเช่นและแอพที่แสดงเป็นเอาไว้
เมื่อผู้ใช้คลิกเข้าไปสามารถดาวน์โหลดได้โดยตรงแต่ยังไม่หมดแค่นั้นเพราะนอกจากจะแสดงเป็นแล้วยังแสดงในหน้าและของผู้ใช้งานด้วยใครที่รำคาญสามารถลบแอพจากเครื่องออกไปได้หรือถ้าอยากเอาให้มั่นใจสามารถตั้งค่าได้จากครับที่มาผ่าน
Windows Microsoft WinHEC Promoted apps Candy Crush Live Tile Live Tile Apps list All apps Lock screen Group policy console Microsoft Engadget 